依家係咪冇人屌5p仔

child登5p集中地

屌

個班係00後 唔係5p仔
加上已經冇人識5p了

吾你老母[

好耐冇見過大紅字